澳洲讀完OT master翻唔翻到香港註冊？

嚟緊想去澳洲讀OT master，諗住讀完翻香港做，但好擔心讀完2年，香港唔應可有無過來人讀完個master成功翻到香港註冊如果真係註冊唔到，係咪就無後路

收過一張卡片係香港NGO做OT
澳洲大學學歷

認的

唔好番黎啦，有得走好走

點解要番黎 你會後悔

poly讀翻多個